萬匯

小弟住林村嗰頭 一直以黎都深受pccw 嘅逼害 近幾個月都見村頭村尾有萬匯banner 咁我就想打去問吓啦 點知打咁多次都係長響
有冇住附近嘅可以話我知幾時可以轉會